頭先比毒撚撞

同條女出街傾計
有條毒撚撞我左邊膊頭 然後轉頭望住我 好快就閃左佢 行慢兩步就閙爆佢嫁喇

上次撞到個瘦毒撚飛起 佢起返身係咁講sorry

原來係你，走慢兩步我一拳一個啦

係你走去喎 毒L😊

樓主淆底不願面對